姜丹尼爾如果係你老公，你每日生活點過？

應該落唔到床

7:00am
8:00am
9:00am
1:00pm
6:00pm
7:00pm
9:00pm
12:00pm
1:00am
3:00am

比個時間表大家

收皮啦

你想同我點過？

六點了， 準備同Daniel食飯
今晚我地食燒肉

BB 晚晚都要同佢砌

好撚柒

唔明點解佢咁紅
樣唔掂
身材除咗身高，其他都唔突出

老老實實 ，唔係sell靚仔但好撚有魅力喎 可愛又得性感又得

有睇節目嘅會明

想屌

同佢瘋狂撚貓

22:00 準備同佢上床訓教

佢係我㗎喎

每晚加埋ong 3p

清識玩

24小時屌佢屎忽，直到佢射為止

今日時間表：

17:00 同姜丹尼爾一齊食壽司

短撚

韓仔好細 拎黎撩牙

你唔岩留番比我

明明同陸星材一樣樣

陸星材樣衰過佢

崔丹尼爾型啲喎

日日7次